{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007927",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R106861",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "스위스레스토랑"
    },
    "text": "スイスレストラン (스위스레스토랑)\\n\nソウル鍾路区平倉洞435-2\\n\n様式 - その他 , 10:00 ~ 24:00 , 名節 , 100席/部屋:4個 , スイスのアペタイザーを楽しめるスイスのレストランをご紹介します。 ここでは20年間伝統を受け継いでスイス料理を提供しています。 デートにも最適な場所で、上品で静かな雰囲気を醸し出します。 予約制で運営されており、シェフが丹念に選んだコース料理が味わえます。 価格対比でも最高と評価されるグルメ店で、お客様が多く訪れる場所です。 シュリンプアペタイザーと一緒にスモークサーモンを味わうこともできますし、ニンニクの香りやハーブ、ニンニクやマッシュルームソースが加味されたカタツムリ料理もあります。 しいたけとコショウを添えたフランス風のホワイトクリームヒレも味わえます。 最後に、きれいで甘いデザートケーキまで楽しめる最高の料理を提供するスイスレストランがおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "スイスレストランはどこにありますか？",
            "answer": "スイスレストランはソウル鍾路区平倉洞435-2にあります。"
        },
        {
            "question": "スイスレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スイスレストランの営業時間は10時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "スイスレストランの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "スイスレストランは上品で静かな雰囲気を醸し出しています。"
        },
        {
            "question": "スイスレストランは何席ありますか？",
            "answer": "スイスレストランには100席あります。"
        },
        {
            "question": "スイスレストランで予約する必要がありますか？",
            "answer": "はい、スイスレストランでは予約制で運営されています。"
        },
        {
            "question": "スイスレストランで食べられる料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "スイスレストランではスイスのアペタイザーや伝統的なスイス料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "スイスレストランの料理の価格はどうですか？",
            "answer": "スイスレストランの料理は価格対比でも最高と評価されています。"
        },
        {
            "question": "スイスレストランでどんな料理が味わえますか？",
            "answer": "スイスレストランではシュリンプアペタイザーやスモークサーモン、カタツムリ料理などが味わえます。"
        },
        {
            "question": "スイスレストランでデザートはありますか？",
            "answer": "はい、スイスレストランではきれいで甘いデザートケーキも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "スイスレストランはデートにおすすめですか？",
            "answer": "はい、スイスレストランはデートにも最適な場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 377
    }
}